想買switch，求黃店介紹

想買部switch，但唔太了解邊到買比較好同唔係昆人，求介紹

同埋想知依家價錢係幾多

北角力場

唔該 唔知九龍區有無呢

行貨基本上都係要同深藍代理攞貨 如果想去黃店有間係深水埗 叫電玩直銷（好似係 唔太記得叫咩名）之前有個post討論買switch 的 你搵返黎睇下 入面有好多資料

荃灣地皇

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

之前我地過百留言一一被delete，估計被google評為無效，請繼續追擊

香島中學

天水圍香島中學

將軍澳香島中學
Z3

留言:
事件一
校方帶頭將政治帶入校園，一名教師懷疑在音樂考試時未有禁止學生演奏「不恰當歌曲」而不獲續約。

事件二
香島中學正校關注組指，9月7日一名中四學生突然被校長及訓導主任召回學校會面，校方指該名同學在網上溝通軟件Microsoft Team的簡介上填寫了抗爭口號，因而作出處分，包括立即停學一個星期，並向教育局通報。校方向該名學生表示，若然希望保留學位則需要記兩個大過，及警告再有發現參與社會運動，將會立即開除學籍。

關注組成員又提到，校方曾多次警告該名學生不要參與社會活動，否則後果自負等；又指校方「敕令停課」的處分嚴重，形容是關注組成立後至今最嚴重的處分，指校方從未有處分關注組的成員或對抗校方的同學，故對校方處分「平平無奇」的學生感到詫異。

全部行貨都係藍店代理，除左百貨公司或水貨

Thanks

電玩直銷網

可以望吓呢個post

火之鳥, 油麻地好景商場
啲game好撚平

aeon

一個月前喺ig shop買 黃

邊間

ig: skycityy2k

葵廣GAME FESTA